有啲嘢想同女朋友講

我好鐘意你好愛你啊，你真係好鬼cute,望住你我就會好開心啊

哦

但你冇女朋友
所以要係連登開post?

樓主隻右手好cute

第一次見人望住隻手會開心

我有女囉